理大踢人出校 取代學聯嘅新組織會做D咩？

以前學聯都起碼識得搞下示威
退聯嗰陣話會有一個新嘅合作組織
取代學聯去做實事
嚟緊諗住點應對？

唔知不過一定勁過學聯好多

期待

唔知 一定勁過學聯 可能焦土對抗學校

我估應該會總辭，突顯理大既不公義

學聯搞掂左自治八樓未